到底幾多人嘅兩老都係中大華膠嚟？

事源岩岩同兩老嘈完武漢肺炎
🧓🏻老豆
👵🏻老母
🧑🏻我

🧑🏻：宜家越嚟越多料爆出嚟 例如好返之後冇抗體 會再中過招 懷疑一係就個病毒變種變到咁勁 一係就生化武器

👵🏻：係呀一定係生化武器 仲要美國放出嚟嘅因為中國越嚟越勁 所以美國要出招(我心諗你冇撚嘢呀？)

🧑🏻：你知唔知武漢有個P4實驗室 入面用嚟研究啲咩？中國宜家嘅醫療體制好明顯唔掂 陰謀論嚟講 都好明顯係想清洗人口啦

👵🏻：我唔知 我淨係知你阿公阿婆話大陸醫療好好 同埋佢地唔會做埋呢啲咁冇人性嘅嘢

🧓🏻：所以話你地班後生 淨係識上網睇嘢 人地講乜就信乜 識唔識自己分析下 用下你地個腦啦 點解會講埋呢啲咁冇人性嘅嘢

🧑🏻：就係近呢十幾年嘅資訊都同我地講 中國嘅潛在醫療問題真係好嚴峻 所以中共藉此機會做呢啲嘢都唔出奇 阿老豆你之前講64都話對中共嚟講人命唔值錢 咁點解你會覺得呢個陰謀論冇可能？

🧓🏻：唔值錢唔代表冇人性 你知唔知點解當時64要......下刪3000字

🧓🏻：唔同你地講啦 個腦都廢嘅 淨係識仇中 用下個腦啦

之後又同老母出左街 冇錯呢啲時候仲會出街

問佢既然人命唔值錢 咁點會有人性？有人性就唔會殺人啦

佢地宜家仲要得閒就出街 總覺得遲早成屋都出事 有冇人同我一樣遭遇

我係咪你細妹？我父母同你一撚樣
仲係屌緊美國佬
中國無野驚，世界第一

仲係岩岩去咗街

我老豆又係開口埋口美國 好似呢個世界得中國同美國兩個國家

我: 美軍來了我帶路
我老豆: 我地係中國人

應該唔會掛我阿妹返緊工喎

喺度屌美國搞中國 咪又係自己有既定立場 咪又係仇美講完又唔肯面對